一定要你收一樣，家庭雜餅 vs 送禮勤welcome to HK

正評：雜餅

負評：welcome to Hong Kong

李克勤家庭雜餅

送餅勤

雜餅可以再轉送俾人
壁畫無人會要

己所不欲 勿施於人